現場大批愛狗人士同野生狗隻合照留念

頭先發夢見到大堆狗仔周圍同老人家影相
但野生犬隻容易咬人
希望各位愛狗人士聽日都帶齊裝備先至好同狗仔合照

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

我地既盟友仲未真正係敵人既敵人，我地更加要借勢利用班唔識思考既紅衛兵，敵陣內唔識思考既豬隊友，就係我地既助攻

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

不了